更衣室比變態佬跟蹤.....

話說阿嬸我今日去某知名遊客區一個兩個字母既時裝品牌店睇下衫啦，咁就揀左兩三套bikini同一條長裙，都揀左兩件比男朋友試下，黎緊都plan住去旅行想睇定衫牙嘛.

咁就入試身室，我就比男朋友試先嘅，我坐出面凳仔等佢，等佢試完我睇下著成點先啦，好啦，咁岩隔離有個男人都試完衫出黎，咁岩男朋友都試完出黎，到我入去試，我試完開門想比男朋友睇下既時候發覺男朋友睥住個男人，個男人就低頭，試完之後我準備出去，個男人依舊坐係到，不過個眼就望我望到眼都唔眨下，dllm我爭d以為佢太陽花對住我太陽轉

出黎我問男朋友你睥乜其實，佢話個男人本來試完衫出去，到我入更衣室之後佢翻番轉頭入黎坐，可能佢聽到我話揀左bikini，以為有得睇??(黑人問號？)

Dllm咪on 9 啦，邊鬼個會試bikini 著出黎架變態佬

Ps: 有個同佢差唔多年紀既女人原來係出面等緊佢，唔知係咪女朋友啦，個女仔都幾唔抵下有呢d變態佬做男友

tg我 我係變態佬

on99